蕭若元：我究竟應不應該繼續講？

唉，燒山

靜.gif

唔好埋沒自己既燈力

一早要收聲喇

靜啦屌

收皮啦燒山

唔好呀，要繼續講呀

收聲啦

應該，講中共萬歲雜總永不滅亡

講句「中共萬歲，習大大聽日平安大吉、長命百歲」咪算數囉。

講中共會千秋萬世 林鄭會上天堂

唉 收皮啦佢

快d 講: 示威者聽日搵唔到林鄭兩個仔出黎行刑

仲未識收聲

燒山就善用燈力啦

一燈大師

咪撚再講啦～ 屌你

燈死老共啦

緊係繼續講啦
幫共產黨講說話就岩晒

燒山：中共會一路統治落去

叫佢乖啦收聲啦

收爹啦屌你老味

梗係要繼續講啦
你既燈力足以救到成個香港

仲有你手握幾十萬兵馬,你唔繼續講,和理非抗爭就會少幾十萬兵力

自己收皮啦好嘛

點解佢唔問應唔應該繼續生存？

咪撚再講 屌你它母

燒山：中共會長治久安

你轉化左好多淺藍 多謝你燒山
唔好亂估野就得

[正式宣佈] 香港警察 已成為 武裝恐怖組織

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

應該不斷講

中共千秋萬代

做乜咁睇得起自己呢？

講中共一定過左2019

睇你想幫邊面囉

唔介意你瀨共做護旗手，快d講中國萬歲雜總萬歲啦

最好早午晚3次
每次順序讀中共高層同香港政府高官名，講身體健康，長命百歲
再頭尾10次中國共產黨萬歲

此post已完

快啲收皮冚家剷

你老母，一係你就講林鄭落地獄。

跟我講 中共一撚定過到今年

收皮

燈另一邊啦屌你

我寧願你咩都唔好講

燈對家唔該

唔係
係要講反話

屌

收皮啦，講邊樣錯邊樣

收皮啦

講啲有用既嘢

請佢唔好再講嘢

弱智會唔會隨便發表言論？

只要佢話支那其匪千秋萬世
可以瘋狂講

佢唔講野D淺藍就去聽其他人

講習種萬歲啦

應該。言論自由都無嘅地方 唔值得留戀
就算你點燈都好。都會尊重你

收嗲啦屌你老母

燈神唔講野
我地邊有方向去行動呀

你個仆街知自己燈就燈對家啦

蒙面法真係多撚得你唔少

善用自己技能

講對家啦

屌 佢真係咩都燈....

繼續講
但麻煩唔好燈錯人

你唔識利用自己能力就唔好講

吊那星，你都係等壽終正寢啦

調返轉來講咪得囉

其實佢識用嘅話繼續講下都好
因為真係好多人聽佢講野

講完之後收山

燈對面得唔得既姐

應該講， 快啲講中國千秋萬世

策略性活用技能

要有理據分析完先有足夠燈力

你可以分析，但唔好做太多預言

出少句聲啦仆街

睇你講咩啦

可唔可以講下美軍唔會嚟香港打popo
仲有中共千秋萬代 香港永遠都係中國一部分 等等

試下講中共一定捱得到黎緊呢一年

嚴重懷疑蕭生先係政府幕後話事人

其實去分析中國國情好過啦

其實佢都轉化好多淺藍， 應該繼續講， 如果唔講嘅， 嗰班淺藍就睇其他人

屌你老母

廢老思維
燈同立場想撈埋講幾撚無恥

上乜鬼天堂啊？係長命百歲，兒孫满堂啊

請唱好中共

燒山：共產黨千秋萬世，香港人世代為奴

可唔可以變深藍

燈對面啦

講

估佢唔到 有朝一日會見到燒山自我懷疑

繼續講
好多廢老睇

燈神

除非善用燈力
一陣燈撚埋我就仆街

好多藍底靠老燒轉黃
老燒唔講就大鑊了

暗黑兵法啦

岩呀

收撚皮啦燒山應該講嘅就唔講，唔應該講嘅就講到十足十

靜靜地唔撚得既

世界第一

靜

靜啦屌你老母

燈柒婆可以完成今屆任期，雜總2020都無問題，身體仲越嚟越健康，中共一定可以係今年來平息動亂中越嚟越繁盛得唔得

com on我地有speech freedom

老老實實你係有言論自由嘅
但唔好燈我地就得架喇
其他話鳩知你

你唔係一早發現左自己技能咩？

雖然好燈
但係都係個有用腦識思考既老人家
我覺得好值得支持wor

講句中共不滅咪算

收皮啦，燈到仆街簡直係神蹟

明知自己燈識做啦

中共會再次掘起到世界第一
中共永遠不滅
快啲燈 唔好浪費你嘅燈力

光復香港

膠燈一盞

唔明屌咩 不知幾多上咗年紀嘅和里非睇

燈中國

拍硬檔犧牲少少轉做藍屍得唔得

如果唔驚遲早一日 佢啲餐廳同人民超市都要裝修
咁未繼續咯
反正個山都燒左咁耐，遲早燒番自己

收山啦

張圖仲要笑笑口 屌

又話出老解

佢知佢法力高強都唔撚識用喺啱嘅地方，你話佢係咪死都唔抵可憐

求下你講:賣港官員有國家支持唔會受到制裁，中國會繼續強大下去，所有城巿都會超越香港，香港巿況倒退，共產黨永不滅亡，習近平千古一帝萬歲身體健康

好多淺藍淺黃鍾意睇你架

轉行燈中共囉

吹捧中共

燒山差波

一早收聲啦

因為要耍 道德 ......
唔敢講 “心嗰句”
改講 “口嗰句” ..... 最後變咗 “燈神”

好好利用下自己啦 你識做既

你只要講一句
“中國一定過到聽日”

仆街， 聽撚哂，明知周街因為知佢燈神都仲係唔撚認

好撚彩佢話一直反對勇武咋， 如果唔係勇武比佢燈撚死

開始自我懷疑

出少句聲當幫忙啦！

仲未知自己既燈力？

「林鄭全家都要幸福快樂，長命百歲」

光復香港 時代革命 香港獨立

燒山 不如講香港一定獨唔到立

幾時死呀仆街

講啦
我媽咪好鍾意聽你講

聯署要求蕭山講

善用燈力

收嗲啦屌你老母死燈神

善用自己能力啦

應該死柒咗佢呀你個冚家鏟

你可以講永續共產黨

快d講中共唔會2019倒台

瘋狂講香港冇可能獨立

永續唔夠
我要佢講，唔好2019倒台

講香港無可能今年獨立

燒山話中共一定打破蘇聯73年紀錄喎
一定要繼續講
燒山燈力無邊 支持燒山

講啲你認為相反嘅嘢

講句中共萬歲 千秋萬世

叫佢企返過對面啦屌

Hiiiii

自懂事以黎就睇燒山
唔好唔講呀

收嗲啦屌你老母burn hill

中共滅唔滅都是但啦 香港一日唔脫離支那都只係會受到支那壓逼

好似燈左話會長命過蘇聯74年共產

當然講得 有言論自由
但唔該講得正確

收嗲啦老嘢

燈左啦
佢話自己會俾人拉

講對家好野一世平安

請善用燈力...

燒山：中共永遠不會解體

講句：「中共明天不會立即亡黨！」

屌你老母臭化閪蕭山快柒啲消撚失啦！

好好利用唔該

善用燈力啦燒山
靜靜地贏唔得嘅.jpg

講多啲岩聽說話啦

要開間X學院俾佢學習好好用佢既超能力

其實有冇人反映過比佢聽佢燈力驚人

蕭生有悔

燈得好啲咪比你出聲

他大發港難財。YouTube收入一個月幾十萬元

好難忍到笑

讀歷史讀到以為自己係諸葛亮

講多啲中共啦 求下你

唔應該，唗L我時間

應該，當預言都好

應該
燈對家

搵人塞撚住佢把口

唔好 繼續講 ww3

佢之前講過中共會超越蘇聯73年國祚

靜一靜啦

收嗲啦！

蕭生燈到懷疑人生

善用燈力呀

燒山其實感化咗好多老嘢由藍變黃
間接救咗好多家庭

應該繼續燈落去

我希望佢講多d共產黨

燈還燈 我老豆深藍到紫都比佢染黃左少少

應該要好好運用自己才能啊

仆你個街 開掛

出少句聲當幫忙啦

條仆街你話一次兩次都算
次次都畀佢燈撚到

Agger

無左中午快閃?

建議佢投共

特異功能喱家嘢好難講

燒山讚多啲港共政府及各大官員仲有歌頌中共啦

我驚會有反效果

知答案有得plan

快閃就當日先有detail 咁樣好冇？

燈對家咪得囉

其實佢幾有用
好多淺藍上咗年紀嘅人聽佢聽到轉黃
唔知點解啲上咗年紀嘅人好鍾意聽佢講

燒山日日講粗口都唔散功

中共會捱過73年

多謝更正

真，我老豆都係睇佢
原來都係淺黃大中華膠
睇得多個人思路都貼近左後生好多

支持新gif

不應該

唱好中国啦

睇下佢個仔就知啦
我唔信佢冇畀佢個仔意見囉
HMV 都畀佢 燈度摺咗

建議老燒未來一個禮拜集中講依7樣嘢
1.幪面法以及緊急法JR必定失敗
2.外資並不會因政府使用緊急法而急忙撤資
3.外國政府難以採取實際行動幫助港人
4.大搜捕將至 但不會實施宵禁
5.區議會必定會延後至民建聯能獲勝
6.中國不會干預香港內政 更不會派解放軍協助警隊執行職務
7.六大訴求不會實現

Push

收聲啦燒山

反對歧視中囯人

完

梗係繼續啦, 明燈喎

希望閣下投共

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

收皮啦廢燒

繼續燈！繼續燈！

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

佢唔想講即係會繼續講

光魔法師

佢終於接受現實

不

收聲喇屌你老母

燒山幫左好多長輩藍轉黃

比下面啦

老早就叫你收皮

收爹啦屌你老母

緊係繼續啦，咁我地咪知要點(調反轉泥)做囉

一本正經地胡說八道

次次都話收皮最後又破戒

好好運用自己燈力啦

啱啦 可以燈下自己

呢個真
淺黃都係睇佢

畀燒生嘅建議對白：中共不可能倒台，中國不可能解體，香港不可能獨立。

入黎就係為睇佢